(AV天王) 加藤鷹: 「年輕人現在不喜歡做愛」

2018年02月06日 19:03
加藤鷹憂心「年輕人不做愛」 金手指復出拍片救AV！

記者蕭采薇／台北報導
日本前AV男優「金手指」加藤鷹實戰過5000名女優，號稱能用手指讓女性3秒內高潮。戰績彪悍的他在2013年宣布從AV界畢業，此後投入推廣正確性愛和宣導防治性病的工作。6日加藤鷹在台宣布：「我加藤鷹，也許會再推出新作品！」他也笑說：「很久沒演AV了，已經忘了怎麼做了，也許要從頭學起。為了再用到的一天，我每天都有保養我的手指。」

加藤鷹6日來台，為他擔任企業顧問的發行AVH虛擬貨幣平台站台，與葉月美音、早野伊智香、伊東紅蘭、蕾、樞木美歡、櫻井彩、花咲一杏、柳美優等8名AV女優同樂。加藤鷹語重心長的說：「AV產業一直在萎縮，下載免費的是一個原因，但主要也是年輕人現在不喜歡做愛，雖然會自慰，但對性愛越來越沒有興趣了。」

加藤鷹坦言，願意加入虛擬AV貨幣的產業，就是希望能為市場帶來新的刺激與契機，「年輕人對性愛沒有關心，我們再怎麼拍，都沒辦法創造業績銷售的好成績。」加藤鷹也解釋：「雖然說了『畢業』，但我從沒說過引退，或是不再脫褲子演出。如果電影的角色需要我，也不排斥再脫光入鏡。」他也承諾：「也許有可能會透過AVH，再推出限定版新作。」

日本社會在近幾年熱烈探討「無性症候群」（celibacy syndrome）話題，也衍生出「草食男」等名詞，指年輕人對約會失去興趣，更無性慾可言，因此人口不斷呈現負成長，原因和持續衰退的經濟脫離不了關係。此外，加藤鷹也坦言：「強迫女生出演AV的情況不斷發生，使得法規越來越嚴，AV也變得更難拍了。」

痴撚線

好想做男優屌日本妹

比我係日本男人，對住d清一色又矮又扮cute又粗腳既普通平民日本妹真係無咩性趣 你估個個都好似明星咁靚咩

仲要一諗到結左婚，老婆就會拎哂我成份人工去gel甲整頭 我就得一日幾百yen零用錢

唔畀家用會有咩後果？

你無機會。日本人結咗婚，出糧係出落老婆戶口

做愛都分興唔興架咩

果8個女優無個識

正一死廢老

而家唔只結婚少, 係連召妓同一夜情數字都大減

反觀香港同台灣班人每日都係到享受性愛同搵sp

就之前單乜撚野我的老婆xx戴綠帽
居然推到滿城風雨幾廿個post
真係不知所謂

大陸咪又係咁

華人的性能力特別強

真，我都開始冇性慾了

唔推月費制 好難解決老翻

我喜歡做愛,但冇人同我做

我喜歡喎，不過就離已經唔係年輕人

人類多左太多唔同嘅野做

唔可以話無興趣

但有時都覺得Sex is overrated...

如其話無性慾
不如話對

結婚 買樓 生子
人生三部曲 的追求唔再好像以往幾千年咁

而家日本唔只係結婚減少， 而係單純既約炮同召妓都減少， 處男處女既數目都越來越多

反而係華人社會， 結婚減少， 但依然大把人扑野

性の喜び知りやがって

認同呢點！ 就算你有拍拖都似係好勉強拖住女仔嘅青春，結婚你無樓更加死，物價指數年年加，薪金有減無加。

買樓的確完成人生第一步，如果有父幹的話。無父幹唯有靠自己努力，但你要知道努力工作都唔代表一定上到樓。

講到生仔生女，你估佢地唔洗飲飲食食養大佢地，重有佢要讀書同著衫著褲...等等。唔俾小朋友基本需要，因住俾人俾虐兒都似。

重退休個啲都未講，可以自己想象下到時會點。

認真諗呢啲真係扯都扯唔起機。 生活咁壓迫真係連做都驚

而家日本唔只係結婚減少， 而係單純既約炮同召妓都減少， 處男處女既數目都越來越多

2016: 性生活貧乏 日本處男處女逾四成

而且, 人生經驗話比我知: 任何形式既性關係, 都會有手尾, 呢個世界無免費午餐

加藤鷹話越來越多年輕人寧願自慰而唔扑野, 唔係無原因

如果由細個開始無溝開女GA
到大左會搵到其他自己鍾意GA生活
返工後又無咩時間
更加唔會花時間去搵女

DMM/R18 好似都有月費制, 但都無助解決問題

我想呀

去叫雞

神高達再次投入戰場

不適用於連登仔
你睇下幾多人搵SP

想做都冇得做
單身廿幾年

認真 睇AV(唔係出名果D)好多日本妹又粗腳又多癦
大波果D又多一摺摺肥肉

如果有藥可以斷晒所有性病尾應該會多返

射出来的是孤独和寂寞

幾錢個月？

抄其他人:

DMM係比日本, 佢有個網叫R18, 比外國人上
大家一樣片源. 但R18上架片冇DMM咁齊

月費600蚊港幣任睇20萬部AV, 不過新片未必咁快有

540 yen ~ 8980 yen......

去打J

你有冇去過日本架 其實普遍靚女係多過香港

你係香港有無出過街？

日本人咁講環保，做愛係最浪費地球資源，減少都好正常

老實,好幾年冇做過愛

你知唔知日本女仔好鍾意化妝㗎
你唔好以為真係靚
香港地好多女仔唔化妝出街，你先唔覺靚姐

屌乜野西呀

唔洗返工呀

咁好心?

連登咁多善長仁翁幫人發洩性慾?

太多嘢做
好多時忙到想是但打個j都唔想搞咁多嘢
就好似食嘢寧願快快趣食個快餐都唔會慢慢食fine dining咁

你咁講喺香港都係啦 對著一堆冇波冇屎忽冇樣淨係搽到塊面成隻紙紮公仔咁嘅拜金臭雞港女又會有興趣咩
你估化韓妝就會變韓星咩

仲要一諗到隨時結咗婚都戴帽，老婆拎曬份人工家產去養契家佬 你連一蚊零用錢都唔會有
仲會被港女放上BE babycondom批鬥 嗰陣真係你老母都被佢激死

再說港女好多都唔識做家務脾氣又臭 相比之下，日本妹吸引太多

日本人工作大唔大壓力我唔知
但起香港自己想靜靜地打過飛機都冇時間
仲話去做愛
係人都想做架啦人類本性
係個社會搞到我地唔想做

而且, 食嘢無咩手尾, 但扑野可能大把手尾跟.... (人生經驗話比我知: 任何形式既性關係, 都會有手尾, 呢個世界無免費午餐)

要搵到對象先得架
我成日同五姑娘做

我啱啱仲應承左女友 話三個月唔愛愛 換可以買PS4玩MH

而家日本唔只結婚少, 係連召妓同一夜情數字都大減

結婚問題跟扑野問題未必係同一回事. 係華人社會， 結婚減少, 出生率減少， 但依然大把人扑野

咁好

年輕人不喜歡做愛✕
年輕人不能做愛○

唔鍾意三次元

以前有房地產業？

叫佢上下連登成人台

佢唔係每個片商一個月費咩 ？

日本妹脾氣就好好

佢應該只係講日本情況

係香港， 大陸同台灣， 自然會有更多年輕餓狼

假膠無女溝
玩你個MHW

原來咁多人都咁諗
我條仔性慾比較低
佢話比起sex 有更多想做既事
反而係我想要
其實都係半個鐘內搞掂姐

仆野無地方，無地方又無對手，點撚樣培養興趣呀，康文署開返幾個班報下先啦

游蕙貞其實講得好啱
“年青人連扑野都冇空間”
根本冇錯

多數脾氣好 就算真係不滿都唔會即時發脾氣或者全程西面

正常人根本唔會花咁多時間玩性愛
性愛不嬲係最廉價既娛樂 呢個世界發展得咁快咁多野探索發掘 出下街陪下朋友屋企人去下旅行玩 健健康康生活已經好足夠
當然唔係話完全冇性愛 間中同伴侶有適當性愛係好事 但絕對唔會好似班毒撚狗公個腦淨係得搵sp叫雞囉

大把華人富豪付出大量時間去玩性愛

有左就係最貴

如果講打扮化妝就係
個個都化到做雞咁
但講素顏港女高幾班

搞AV虛擬貨幣

今時今日咁大泡沫，一爆就分分鐘收皮

Dmm月額動畫$28一個月
個時玩左兩個月，唔太特別所以取消左
btw，我都係用dmm而不是r18

肯拍無碼中出既大部份都係豬西
有碼多數高幾級又靚身材又好
但咩年代呀仲對住d格仔點起到機
就算薄格都接受唔到啦，理撚得條女女神咁靚都無用

癡線，連登愈黎愈多文人

人地背後講你壞話唔通又講你聽

大把人拖都無得拍 仲講咩做愛

可以召妓, 但很多日本處男處女連召妓都費事...

上連登問下幾多毒撚想做愛不過冇女咋

樓主做乜成個錄音機咁
同一句野講幾十次

無記錯日本妹係亞洲婚後派帽率最高

做愛係人嘅本能，有分興唔興架

打完個飛機開聖人MODE算啦

日本叫雞咁貴

你覺得港女西完你面背後又唔會講你壞話?

av本身咁多年都冇變化，sell好樣靚仔靚女個堆仲係1x年前mk款，唔係依家興既韓look，日本人可能鍾意但中港台以經覺得不合時宜

同埋性愛係最平價娛樂同生產勞動力方法，第3世界先興狂做愛生小朋友方便多子女養家

依家社會科技學識進步唔駛過分依賴勞動力
娛樂又多左，冇需要咁多性愛

性慾基本上靠自慰都可以解決

日本越來越多人正是寧願自慰而唔扑野

lihkg同隔離登成人台來來去去咪又同一堆人圍爐之嘛

好過你條死mk喺度吠

講得好不知所謂

你肯定日本人會搵你傾計
我讀2年U係日本無試過有一個人搵我吹水就算做gp project都只係淨講功課
反觀係香港讀書個時就算勁摺都會有人搵去食下飯咁

香港都係咁
啲人只係搵我傾功課
讀完書後冇人再聯絡過自己

香港搵唔夠三皮冇資料拍拖

搵到三皮又未必有時間拍拖

有時間又未必搵到自己鍾意

自己鍾意又未必人地受你

人地受你佢屋企人又未必鍾意你

結左婚仲要擔心會唔會被帽